特區政府: 不能接受跨境執法

台灣殺人疑犯陳同佳今日（23日）將就洗黑錢案刑滿出獄，台灣陸委會昨指正式聯絡特區政府，提出派員赴港押解陳同佳回台受審，希望港府盡快回覆。特區政府凌晨發稿，批評台灣政府要求「等於跨境執法」，不尊重香港的司法管轄權，完全不能接受…

Source:

哎呀 乜台灣唔係中國一部分咩？點解係跨境呀？
定係認係主權獨立既國家啦
今鋪林鄭真係行邊步都死

傳去微博

大陸公安落嚟香港都係叫跨境執法

岩呀龍門任佢擺

借一借位，HKIAD嘅國際戰線需要支援。去外國lobbying就靠佢哋。仲有150萬呀，你俾咗未：